梁競徽網上獻花致哀 不是改圖唯唯親表感受網民大讚：真男神

因政府進行修訂《逃犯條例》，繼而觸發全港612示威行動並演變成警民衝突，部份藝人就此事發表意見。不過，「唯唯」梁競徽連日來被網民惡搞改圖「被遊行」，指他有份出席遊行、示威。
雖然梁競徽曾透過經理人回應，指並未有現身遊行及集會，但網民未有理會，繼續轉載改圖，並有大量「證人」指於集會現場受到梁競徽的幫助，更有人轉貼一條影片，見到一名白衣示威者在鐵欄與防暴警察對峙，表現激動，身旁人士紛紛高呼「唯唯！唯唯！（梁競徽原名梁烈唯）」
對此，梁競徽曾大方出席活動回應表示：「唔介意，開玩笑啫。」
可是，昨天（6月15日）一名年約30歲男子在金鐘太古廣場平台外危站，掛寫有「反送中」字眼橫額示威，不幸在昨晚近9時意外墮地，送院證實不治。網民發起今天一人一鮮花行動致意。
今次不幸事件，更加引來大眾關注，大批藝人對此表哀傷，包括一眾樂壇天后鄭秀文、楊千嬅、容祖兒等。
這次梁競徽也發聲，今次不再是改圖，身在上海的他在個人IG上載一張白花照片，雖然沒有寫任何字，但在此時上載白花圖已明白其心意。
網民紛紛在唯唯留言：「以後唔叫伙廢廢」、「唯唯香港人多謝你」、「愛國愛港真男神」，連著名KOL King jer也向梁競徽表示多謝。

大會宣布 提前出發 @ 14:30

1) 由維園 去 金鐘添美道
2) 2 條 BANNER : 「痛心疾首」 「撤回惡法」 由宗教界 同 一班媽媽帶領
3) 「痛心疾首」 BANNER 會放喺適當地方 , 畀各市民獻花
4) 有宗教界負責安排 祈禱會
5) 有支援抗爭者基金籌款箱

616 黑色大遊行 五大宗旨:

1) 撒回惡法
2) 釋放被捕既抗爭者
3) 我們不是暴徒
4) 追究黑警開槍責任
5) 淋病下台

黑警冷血，林鄭殺港
無線新聞，出賣港人

香港人加油

呢條牆頭草又生得幾快

Private左

我已經分唔到真假。。。

收皮

恭喜連登仔成功捧勁廢上位

難分真與假

講講下 竟然變咗咁

勁廢真係覺得自己係民主鬥士

大家唔好再篤灰啦

宜家都定哂案， 出黎執個尾彩好出奇？

果然渡咗佢升仙

還掂係大陸都紅唔起又冇乜job接
勁fight哥不如真係出尼行多次比大家影張大頭
攞正牌戴個光環
包保你之後接job接到手軟

上海 外灘

呢個真 分分鐘之後留係香港仲搵到錢

係咪攪到佢痴左線

佢大撤大唔

改咩圖 嗰日大把人見到佢

有人帶頭做, 佢跟風出黎攞光環

玩咁大 出唔出到境

咁又未必，一陣搞到好似hocc同杜汶澤咁又話左膠又大愛撚咪兩頭唔到岸

騎劫勁fight哥下半生

不如索性棄暗投明啦

置之死地而後生呀

嚇到人地private
想表揚佢都唔得啦

競徽

Private左
我已經分唔到真定假

改名轉運原來係真

我諗佢真係第一次紅成咁

佢地都係做實事
唯唯上位既話我一定幫手拉返佢落黎

條友block左我

呃到連佢自己都信咩

咩改圖

全部都係巴絲打們親眼見到仲照埋相

hket 你侮辱我地唔緊要但唔好侮辱民主男神勁fight哥

效果好過性交轉運
各大風水佬應該拎呢個事例黎開單

可能見到有market , 即刻轉方向

人民英雄

如果可以改變到一個刷鞋狗，值

都block埋我diu

佢都唔係第一個係ig發現大量藝人係新聞出左唔係中共提意修例開始先開始出黎表態抽水，其實佢地表唔表態我冇乜感覺，只係覺得佢地講句野都要睇風向好可悲

好似幫佢改名嗰個人係有料

講真, 唔係壞事
抄低晒佢地啲名
唔好比佢地再轉返軚

係有啲料
改完即刻爆紅

呢鑊仲唔大紅大紫

大陸人入唔到去睇

佢應該開始信自己真係有去現場

連著名KOL King jer也向梁競徽表示多謝。。。

今次真係成功感化左

笑撚到

原來改名真係會轉運

以前藍底嘅唯唯已經進化做為香港人爭取嘅競徽

不停出post等你地吹奏

佢根本有去，有晒相

都話左曲到變圓

勁廢搵到方法洗底噯，呢排係大陸又冇乜嘢撈又撈極唔紅，咁啱又成班人推佢做男神喎，咁咪順水推舟囉

佢一直等緊依個機會

保護義士，好擔心佢係上海會有咩事

致哀啫，又唔係話反送中。

不過都勁fight支持你

反正都無得大陸撈 轉戰香港本土

其實根本就要咁做而唔係批鬥啦

低調D啦1

勁fight 識玩

睇黎競徽真係真心為香港

勁Fight

清邊度人 用照相咁得意
岩岩落黎腥港？

其實樓上個班人係咪真係on9架。

蘋果已經報左成班偽人出黎post白花啦。

政府尋日轉太，晚上死人，今日班偽人咪出花囉。

試下政府唔轉太睇下有幾多偽人會出聲。

民主鬥士徽徽

咁又唔好整死人，我都話左我冇乜感覺，佢地有自由做d乜既

唯唯自己都當左係真，以為自己人格分裂

影相

手快打錯唔撚得

已經分唔到

你竟然懷疑我地唯唯守護我城嘅心！

唯唯

推

[memberr]加密啦屌
一陣佢俾人封殺啦[/member]

笑撚左 人格分裂了

Ig出圖
對於人民英雄唯唯黎講小事啦
當日佢嘅英姿....

真真假假 假假真真

係咪最不明不白既民主男神

如果你得一個人猶豫緊去唔去遊行，同我入一入黎

徽徽今次把握機會

一個大話講一百次......

勁fight要人推到仆街先有少少力

今日班狗俾人割到淆哂底
冇好似69同612咁硬

橫掂都死攞個尾彩

佢係大陸睇清楚國情

依幾日紅過佢奶咁多年共

自由閪出黎喇喂

牆頭草

King fai 今次識玩 真真假假真真

彈出彈入

佢地會唔會只係睇咗長輩圖咋

其實我留意到，有d早幾日就暗示表左態，有d就一直冇出聲，向風確實轉左就開始抽水，咩飲多水呀，大家努力，我心諗早幾日唔見你提

「以後唔叫伙廢廢」

真係撐既呢d就叫撐喇

我要真普選 撒回惡法 要求林鄭道歉及下台

真佢老母

各位連登巴絲記得登記選民，你我有責，守護香港，最遲7月2日呀！！！

記得用埋Wtsapp/Facebook，叫埋未登記嘅朋友仔登記，香港加油！

榮升男神

我以前屌錯了你你不要怪我

知錯能改

新香港男神

你哋搞到佢自己都當真

根本全部都真 話改圖個D其實係幫佢廢事佢比人清算

今次我哋搵到好多吸納支持者新方法包括長輩圖，推啲奶共偽人做民主英雄唔好畀佢停

香港V殺mask用唯唯個樣

分分鐘佢自己都分唔到

仆街俾你哋搞到自暴自棄

身在曹營心在漢，萬事小心